# Prog_LABIAGI_2021

Il progetto sviluppato si trova nel branch "master", quindi accedere ad esso per poter trovare il README relativo con tutto il necessario per eseguire/testare il programma e ovviamente il codice del progetto stesso.

